<?php
session_start();
echo "[{\"titre\":\"" . $_SESSION["username"];
echo <<<EOT
","auteur":"","editeur":"","resume":"","id":252788,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o252788","picture":"\/wp-content\/themes\/la_bibliotheque_orange\/images\/ui\/picto5.png","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 04\/01\/2017","linkProlongation":""},{"titre":"La th\u00e9orie de la tartine","auteur":"","editeur":"Au Diable Vauvert","resume":"","id":217868,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o217868","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/8\/4\/2\/9782846269322FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 14\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6096565&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Max veut sauver les animaux","auteur":"","editeur":"Calligram","resume":"","id":112845,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o112845","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/8\/8\/8\/9782884805933FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121787&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Max a trich\u00e9","auteur":"Saint-Mars, Dominique de 1949-....","editeur":"Calligram","resume":"","id":139858,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o139858","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/8\/8\/4\/9782884451505FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121789&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Ma petite savane","auteur":"Deneux, Xavier","editeur":"Editions Milan","resume":"","id":144213,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o144213","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/7\/4\/9\/9782745963864FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121784&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Petit Vampire et le r\u00eave de Tokyo","auteur":"Sfar, Joann 1971-....","editeur":"Delcourt jeunesse","resume":"","id":163362,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o163362","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/8\/4\/8\/9782847894998FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121795&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Trop, c'est trop !","auteur":"Cohen, Jacqueline 1943-....","editeur":"Bayard jeunesse","resume":"","id":168489,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o168489","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/7\/4\/0\/9782747014052FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121796&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Petit Vampire et les P\u00e8res No\u00ebls verts","auteur":"Sfar, Joann 1971-....","editeur":"Delcourt jeunesse","resume":"","id":162434,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o162434","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/8\/4\/8\/9782847895162FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121794&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Livre","auteur":"Charlat, Beno\u00eet 1978-....","editeur":"Sarbacane","resume":"","id":146264,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o146264","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/8\/4\/6\/9782848655727FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121786&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Petit Vampire et la soupe de caca","auteur":"Sfar, Joann 1971-....","editeur":"Delcourt","resume":"","id":155583,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o155583","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/8\/4\/5\/9782840558286FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121792&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Lili a Peur de la Mort N 90","auteur":"Bloch, Serge 1956-....","editeur":"Calligram","resume":"","id":98701,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o98701","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/8\/8\/8\/9782884805452FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121788&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Histoires de tous les jours","auteur":"Capdevila, Roser 1939-....","editeur":"Bayard jeunesse","resume":"","id":251493,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o251493","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/7\/4\/0\/9782747052757FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121798&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Forteresse, le jeu de logique","auteur":"","editeur":"","resume":"Faites preuve de courage et de reflexion afin de garnir les cr\u00e9neaux pour d\u00e9fendre donjon et chevaliers ! Saurez-vous repousser les assaillants, repr\u00e9sent\u00e9s par les chevaliers rouges, en pla\u00e7ant judicieusementles \"remparts\" afin de prot\u00e9ger vos chevaliers bleus \u00e0 l'int\u00e9rieur de la forteresse ? R\u00e9solvez les 80 d\u00e9fis de difficult\u00e9s croissante afin de d\u00e9fendre le donjon sur son piton rocheux.","id":253703,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o253703","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/5\/4\/1\/4\/3\/0\/5\/5414301518402FS.png","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121776&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Coco et les autres","auteur":"Monfreid, Doroth\u00e9e de 1973-....","editeur":"l'\u00e9cole des loisirs-[Club B\u00e9b\u00e9max]","resume":"","id":99546,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o99546","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/2\/1\/0\/9782211072588FS.png","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121785&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"L'amiti\u00e9, c'est magique !","auteur":"Bloch, Serge 1956-....","editeur":"Bayard Jeunesse","resume":"","id":202870,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o202870","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/7\/4\/0\/9782747053051FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121800&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"L'ogre vorace aime les enfants","auteur":"Pont, Gr\u00e9goire 1969-....","editeur":"BD kids","resume":"","id":212959,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o212959","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/7\/4\/9\/9782745957443FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121803&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Calamity Mamie","auteur":"Alm\u00e9ras, Arnaud 1967-....","editeur":"Nathan","resume":"","id":96339,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o96339","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/0\/9\/5\/9782092524725FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121791&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Le tr\u00e9sor de la basilique","auteur":"Dufresne, Didier 1957-....","editeur":"Castor poche-Flammarion","resume":"Pour r\u00e9gler le nouvel imp\u00f4t exig\u00e9 par l'\u00e9v\u00eaque de Pontalbert, Guillaume d\u00e9cide d'aider \u00e0 l'\u00e9dification de la basilique de Val-Perthuis.","id":118563,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o118563","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/0\/8\/2\/9782081246515FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121783&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Le secret des Sept-cr\u00e2nes","auteur":"Thi\u00e8s, Paul 1958-....","editeur":"Flammarion","resume":"","id":69097,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o69097","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/0\/8\/6\/9782081633629FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121780&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"},{"titre":"Lili part en camp de vacances","auteur":"Saint-Mars, Dominique de 1949-....","editeur":"Calligram-C. Gallimard","resume":"","id":98700,"permalien":"http:\/\/www.la-bibliotheque.com\/recherche\/notice.php?queryosiros=id:o98700","picture":"\/osiros\/web\/pictures\/9\/7\/8\/2\/8\/8\/8\/9782884803359FS.gif","datePret":"En pr\u00eat jusqu'au 31\/12\/2016","linkProlongation":"<a class=\"lien-prolongation\" href=\"\/osiros\/web\/aloes_prolongation.php?idProlong=6121790&ajax=1\"><b>Prolongation<\/b><\/a>"}]
EOT;

?>
